你班撚樣入境前線，每放一個肺炎患者，就等於殺一個醫護人員

你班賤種呢個時候仲跟order做野
我屌晒你地老母，等幫你屋企人執骨喇懞撚

放一個點止殺一個醫護咁少，傳染性咁強

Hi sir 咁早出黎拉仇恨值
放心啦
乜野都關克驚事的 唔關專業既入境人員事
有錯都係sir錯

Dllm

唔係前線問題
要屌就屌高層同衛生署

以下係關於醫護罷工既意見收集 希望阻大家一陣填一填🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼